Levantamiento:
1.-Creacion de la BD postgreSQL
se presenta con nombre de tabla tbl_posts
y nombre de campos "id", "nombre" y "descripcion"

2.- Tendremos que definir los datos con los cuales nos conectaremos a la BD
estos se definen en el archivo .env
 

3.- En la consola de comandos ejecutaremos el comando "npm install" 
para la instalacion de las libreria (Este se ejecutara una sola vez para iniciar el proyecto)

4.- posteriormente para iniciar el proyecto ejecutaremos el comando "npm start".
Este nos entregara la URL de nuestra api la cual usaremos en el Client